{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3014424",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "페트로 호텔 (구. 라마다 문경새재)"
    },
    "text": "グローバルブランドのラマダ聞慶セジェは、綺麗な自然環境と聞慶セジェ道立公園の1位である韓国人が必ず行くべき観光地に位置しています。このホテルは地下2階から地上3階まで5つのフロアで構成されており、総71室の客室を有しています。朱日山、月岳山など白頭大幹の景色を眺めることができる様々なタイプの客室とセミナー、会議、結婚式、各種宴会を楽しめる場所として知られています。韓国語をサポートする案内サービスも提供しており、利用者の評価によると、価格に対する満足度が高いそうです。 客室は清潔で広々としており、聞慶セジェとの位置が近く、旅行にも便利です。一部の利用者は駐車場が狭く、シャワーが不便だという意見を提示しましたが、全体的に良いホテルと評価されています。 しかし、最近ではホテルの管理の不備と一部の施設の問題で残念な状態であることが知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダ聞慶セジェは何階建てですか？",
            "answer": "地下2階から地上3階までの5つのフロアで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ聞慶セジェは何室の客室を有していますか？",
            "answer": "総71室の客室を有しています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ聞慶セジェはどのような景色を眺めることができますか？",
            "answer": "朱日山や月岳山など白頭大幹の景色を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ラマダ聞慶セジェは何に利用することができますか？",
            "answer": "セミナーや会議、結婚式、各種宴会を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ラマダ聞慶セジェはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "韓国語をサポートする案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "利用者の評価によると、ラマダ聞慶セジェの価格に対する満足度はどのようなものですか？",
            "answer": "利用者の評価によると、価格に対する満足度が高いと言われています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ聞慶セジェは清潔で広々としていますか？",
            "answer": "はい、客室は清潔で広々としています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ聞慶セジェは聞慶セジェとの位置が近いですか？",
            "answer": "はい、ラマダ聞慶セジェは聞慶セジェとの位置が近く、旅行にも便利です。"
        },
        {
            "question": "ラマダ聞慶セジェの駐車場は広いですか？",
            "answer": "一部の利用者は駐車場が狭いと感じています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ聞慶セジェのシャワーは利便性がありますか？",
            "answer": "一部の利用者はシャワーが不便だと感じています。"
        },
        {
            "question": "ラマダ聞慶セジェは全体的にどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "全体的に良いホテルと評価されています。"
        },
        {
            "question": "最近、ラマダ聞慶セジェにはどのような問題が知られていますか？",
            "answer": "最近ではホテルの管理の不備と一部の施設の問題が知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 450
    }
}